getMovieData.java -> código fonte para tratar da tabela de filmes
getMusicData.java -> código fonte para tratar da tabela de artistas musicais

bibliotecas
out: pasta com os arquivos de saída gerados pelo programa

O arquivo de saída out - movie.xml está com dados do primeiro código (sem a fonte e informação extra) 
